南昌北區議員 劉家衡 的Banner設計

誘捕器嚟
已經捉咗三隻鎅banner藍絲

識玩

好正😂😂

痴撚線好難以置信呢個係公民黨黨員

如果OMDB都有呢個質素就唔會成為年青人揶揄對象啦

幾時放條女出黎

佢同李文浩真係好正，趕絕藍屍

幾識宣傳

有得睇冇得食你確定要?

仲係咪處?

激死班藍絲

點樣可以捉到三隻藍屍曱甴咁多

好大隻個個手足都練到咁就好

email不嬲手足來

d人仲笑佢

高質